[禁食人血饅頭]請當選區議員捐出少量薪津成立新抗爭基金

你地能夠當選，或多或少係食緊人血饅頭，食完做返少少野天公地道，已經無人期望你地肯上前線，以下係香港人好卑微既要求：

請捐出部分薪津幫被捕人士，安家費又好打官司又好，求下你地大恩大德施捨下比義士，依家有成388席，每月$3k已經係講緊100萬一個月、1200萬一年，再眾籌下一定大撚把人肯再捐錢，好簡單已經係半個612基金，唔洗你地班大帝用自己荷包比，求下你地用議員津貼幫下義士。

最簡單係捐比星火，再唔係比你地班泛民捐比612都是但。但最好係成立一個新既抗爭基金，有兩個好處：

1）新既基金比起普通捐錢有更大個光環，有你地著數，幫你地長選長有，你地食得好好睇睇既話大家都想比機會你地繼續食人血饅頭。

2）我地需要一個更明顯係幫前線手足既基金，612基金不被信任、星火入唔到班和理非屋，有新既大型基金班前線唔洗下下驚做Condom，新基金委任信托人我求下你地心胸廣闊d，接納所有派系參與，gphone、天琦、熱血、陳雲、泛民、李怡、陶傑、鄭立、渾水、SharonHom、各大學生會、telegram前線channel......通通都可以考盧比佢地加入管理，每月$3k好撚少，求下你地唔好咁小家，求下你地比班本土派加入管理，和勇真正合一，唔好浪費個議席，我地唔撚係選你出黎爭取加密巴士班次。

依家我哋區選贏咗，外國好關注我哋！
係咪連少少嘢都唔肯做呀？

最新的tweets 一定響bot
總之 Retweet Like Reply 就得
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

Sen. Marco Rubio

Sen. Rick Scott

Sen. Marsha Blackburn

更加多嘅tweet請入bot搵

（twitter戰線)國際都關注今次香港的區選

自推，求下你地真正和勇合一，講乜都假，一齊管錢先係真正齊上齊落，唔好食人血饅頭，一定食唔到兩屆咁耐。

其實星火D錢會唔會多過612

捐畀星火，612咪得

新抗爭基金 除左幫義士手足外, 更重要係建立更大嘅黃色經濟圈
第一 可以俾手足唔再怕冇左份工, 有穩定收入 對持續運動好重要
第二 更大黃色經濟圈, 更有力同支那對抗 , 同時俾大家睇到改變 更有力量持續運動

無錯，呢D都係612同星火做唔到

612管理人全部泛民大台人，前線同本土既手足唔信任612。

星火較被信任但帳目唔公開，律師以外既支援比較地下化。

新既基金首先係有班議員著數先，比少少錢大大個光環。另外就係要真正做到和勇合一齊上齊落，一齊管錢就最實際。

佢地一年有58萬實報實銷
可以請議員助理,去光時買禮物搞活動

其實要

無錯，區議員實際作用不大，唔該出下少少錢，真係拜托

老實講，捐錢唔使靠佢地，香港人捐錢既能力有目共睹。

我寧願佢地多d招募手足幫下地區工作

有啲區全黃 如果可以 決定成個區個funding造就該區嘅前線工作幾會作用都算大 不過小心唔好利益輸送辣到icac

建制就起足球場同涼亭

十八區既budget係全由政府掌控（梁振英年代開始既政策），以前建制掌權先會開水喉，依家泛民贏政府一個仙都唔會比區議會。

所以我地贏區議會，唯一得到既資源只有議員薪津，如果呢班議員少少錢都唔肯比，我地基本上係乜都無贏。

希望當選區議員用返啲資源請返啲有興趣做政治助理嘅被捕手足

希望盡幫，個議席最實際就係份糧，其他實際意義不大

可參考沈旭輝fb
整多個基金

最尾個句好同意

支持 其實真係要

建議優先請被捕手足

每人至少每月一萬啦

對，或直接請手足做助理。禁食人血饅頭。尤其阿叔見泛民，乜都無做過

最緊要唔好有太多門檻篩選，聽到有被捕手足搵佢地而拒諸門外一定屌死佢地